{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001161",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3001917",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "월곡 신화 무인텔"
    },
    "text": "2020年にリニューアルが完了した宿泊施設は計12室の客室を保有しています。 周辺には6号線月谷駅と6号線上月谷駅が位置しています。 案内支援言語では韓国語を提供しています。 コロナ予防のため、舞台面自動客室販売機を使用していますので、ぜひご活用ください。 駐車施設も完備されており、建物の前と後ろに駐車が可能です。 客室内には55インチのLEDテレビが設置されており、最新型ヘアアイロン兼用のドライヤーも備えられています。 多様な脚色の差別化された客室が完備されており、訪問者のレビューではコストパフォーマンスが良く、新しいインテリアでリラックスできるという意見が多くあります。 部屋は多少狭い場合がありますが、それに合った価格で提供される宿泊施設です。 待合時間も長く、清潔で、満足度も高いと評価されています。 また、社長の親切な応対も多くの人に印象的でした。 しかし清潔状態とサービスに対する不満が多少あり、一部の客室ではカビ臭がするという問題が発生したりもしました。 また、たまに防音ができない場合もありました。 全般的に価格対比満足度は少し高い方ですが、一部のユーザーは歯ブラシの他に追加的なアメニティを要求したりもしました。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "リニューアルが完了した宿泊施設は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "リニューアルが完了した宿泊施設は計12室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "周辺には6号線月谷駅と6号線上月谷駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語は何語を提供していますか？",
            "answer": "案内支援言語では韓国語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "コロナ予防のために何を使用していますか？",
            "answer": "コロナ予防のため、舞台面自動客室販売機を使用しています。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "駐車施設も完備されており、建物の前と後ろに駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が設置されていますか？",
            "answer": "客室内には55インチのLEDテレビが設置されており、最新型ヘアアイロン兼用のドライヤーも備えられています。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューではどのような意見が多いですか？",
            "answer": "訪問者のレビューではコストパフォーマンスが良く、新しいインテリアでリラックスできるという意見が多くあります。"
        },
        {
            "question": "部屋の広さはどのような評価がありますか？",
            "answer": "部屋は多少狭い場合がありますが、それに合った価格で提供される宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "清潔状態とサービスに対する不満はありますか？",
            "answer": "清潔状態とサービスに対する不満が多少あります。"
        },
        {
            "question": "防音に問題はありますか？",
            "answer": "たまに防音ができない場合もありました。"
        },
        {
            "question": "価格対比満足度はどのような評価がありますか？",
            "answer": "全般的に価格対比満足度は少し高い方ですが、一部のユーザーは歯ブラシの他に追加的なアメニティを要求したりもしました。"
        },
        {
            "question": "社長はどのような印象を与えましたか？",
            "answer": "社長の親切な応対も多くの人に印象的でした。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 462
    }
}